【和理非入】抖下回下氣先，有機會七一大遊行再見

東大嶼 國歌法

仲等七一？下星期日繼續

兩三個禮拜啫，下星期行撚死人咩

仲等七一做乜

我地既目標係立法會
唔係海富唔係政總
今日一定要和平遊行
唔好再好似69夜晚咁
唔該大家唔可以係又衝唔係又衝
會比位人地入 我地手足一個都不能少呀

你唔係諗住可以比香港射一萬億落蝗蟲到呀嘛？

今日起碼六成都係中間選民。佢哋唔係抗爭常客，比佢哋抖吓。

如果盲目出來，損敵一千，自損八百。

認同抖下回下氣先
但唔撤下個星期都要行動
喺政府有下一次回應之前盡量休息

真係攰…
第一次行
攰爆…

理性d睇，條例今個會期唔會再推。佢下年要再推就要重新三讀，保皇黨唔會孭飛。

七一應該爭取：
1.取消定性「暴動」
2. 釋放被捕人士
3. 改革黑警及其他政府部門
4. 7婆落台，爭取普選